要樹窿就入黎啦

和你分擔喜與悲 閒計都得架
自私傾：

推

再推

歡迎繼續 PM

歡迎繼續pm

Pm左你 巴打

已pm

覆左你喇巴打